古有虞姬累霸王，今有連登累勇武

做咩

老衲素來有佛教范增既美譽

How ?

范增就告老歸田啦

難怪項羽會輸